劉業成向警隊發內部信 指香港頂住全賴警隊

【Now新聞台】警務處副處長劉業成向警隊發內部信，指警隊被抹黑為「黑警」是世界上最大的陰謀及謊言，又批評政黨、傳媒等煽動學生參與暴力示威和仇警，他強調現時最緊迫是撥亂反正。

去年底退休前休假的警務處前副處長劉業成上月回歸警隊，出任臨時警務處副處長，主要負責處理示威活動。

劉業成在本月19日向警隊內部發信指，過去六星期是他人生中最艱苦、最憂慮，但最光榮的日子。

他讚揚前線同袍面對暴徒目無法紀、肆無忌憚的罪行，還要受盡很多無理、不公平屈辱、傷害時仍然盡忠職守，而警員「守職而不廢，處義而不回」的偉大精神，令香港在嚴重暴力動亂中才能頂住，沒有倒下，強調一切全賴香港三萬多警察。

他又指，香港警察被抹黑為「黑警」，是世界上最大的陰謀和謊言，是被陷害。香港一些人包括政黨、議員、宗教、傳媒、教育及社工界近月變本加厲，不擇手段打擊香港政府威信，不分青紅皂白，公然支持暴力，向學生宣揚錯誤、仇恨的政治思想，煽動他們參與示威、暴力和仇警行為。

而最令人憤慨是以新聞自由為藉口，公然做假或斷章取義，扭曲事實，煽動仇警、破壞、撕裂香港人與人之間關係。

他指，「黑警」這個失實指控是這幾個月來暴力、動亂的根，這些「動亂之根」、「仇恨之根」都一定要撥除，香港今日最緊迫是撥亂反正。

劉業成表表示，「和大怨，必有餘怨，安可以為善」。他稱，不期望所有香港人都認同警隊執法決心，但堅信絕大多數市民都支持及希望「止暴制亂」，只要得到市民一如往常的信任和支持，暴力、動亂將再難以煽動，香港可回到世界最安全城市之列。

全世界都錯得佢啱

香港一些人包括政黨、議員、宗教、傳媒、教育及社工界近月變本加厲

眾人皆醉我獨醒

就黎連掃地既都係魔鬼

信中提及香港警察是世界公認最優秀紀律部隊

宜家個個都睇直播架，當人傻

政府重係度又冇講錯ge

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

其實可唔可以掉番轉諗
既然死剩佢地，更加應該集中火力打沈班狗

當咁多人都出尼話佢地有問題
而家搞到要用微博取暖
都唔覺自己有問題先犀利

頂住即係停滯不前

仲有好多地盤工友 綜援新移民 導遊支持佢地

世界最安全城市
報案盡量耍走市民 失蹤案貼上網當做左野 大案爆金鋪永遠破唔到
間唔中同黑社會合作破獲唔知幾多公斤毒品
叫免費雞扮掃黃
大單野跳樓炒車火燭行山意外就call消防
唔行咇

世界最危險城市
見黑衫候生仔就拉同搜身
非禮女性
入交通工具無差別搜捕同襲擊平民
拉入狗屋私刑 強姦
宵禁
有不反對通知書照趕 打擊遊行示威自由
休班警可以隨時執行權力
不能盡錄

嘔

講比世界聽香港靠班字都唔識多隻既毅進狗撐住

得閒出嚟up幾句就有人工袋 真係好正

頂撚住晒

靠你班毅進仔死撚得啦，keep住自我精神勝利打飛雞啦

成日自high 圍爐打飛機刷存在感
有狗會認自己係狗既咩 我屋企隻狗都當自己係皇帝

劉業成，我就係呢條友指使黑警殺人！

香港仆街全靠狗官與黑警

同 內地 新疆 睇齊

感謝提供笑話

仆你個街 掃地唔係觀眾呀

其實香港資訊發達 班黑警會唔會真心唔知自己係過街老鼠

打飛機打到上曬腦

支持警察, 吞槍自殺

給黑警安魂曲

劉二佬顛得幾混循，
奴隸聰確實吾夠顛，
呃人先要呃自己。。

英文字都唔撚識就優秀 人唔笑狗都吠 哈哈哈

得啦，所有人都錯，三萬隻狗岩哂

香港俾佢哋搞彎晒
頂住你老母咩

全香港市民係笨柒，得你三萬毅進仔係啱
香港墮落全靠警隊吓話

退休阿叔仲響度打飛機

香港狗隊就快變成rpg game唯一可以拯救世界既勇者

『他指，「黑警」這個失實指控是這幾個月來暴力、動亂的根，這些「動亂之根」、「仇恨之根」都一定要撥除，香港今日最緊迫是撥亂反正。』

好想幫佢續寫加多四隻字，「破格求變」

On9 呢個世界有直播㗎

唔查案唔開file 唔受理案件就低犯罪率
d黑警又幾叻
不如唔好出糧啦吊
反正捉女仔入狗屋又係強姦
捉後生仔個個打到殘廢
遲早又係報應響你地身上，你地d家人身上
何苦要做咁多傷天害理既野

係啦係啦
你地最叻叻
全世都錯，你岩
得未

屌啦，我當以狗立場係覺得全部都係人地錯
咁嘅規模都叫世界上最大，寫出嚟唔笑到自己腸都跌哂出嚟都好野

好撚噁心

「黑警」是這幾個月來暴力、動亂的根，這些「動亂之根」、「仇恨之根」都一定要撥除

中二病發作

cls

全港恨不得你地即刻死

痴撚線

好學唔學，學禿頭個套，你地無做錯到

個政權頂得住就因為佢
香港就

以前講全世界都只係用誇張法去加強語氣
但係而家就真係真.全世界都覺得你錯

同黑社會一齊同行，係啱口架

繼續活喺自己世界

如果唔係佢哋keep 住制造民憤，場運動都可能一早死咗

你班狗何止抹黑我地示威者，仲身體力行添

睇下自己國際排名先啦
賴呢賴路

又話全世界都抺黑佢 又點叫世界公認

班黑驚真係覺得自己好高尚優秀

——「Too Long Pls Read 自推回覆 ——

講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？餵，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔撲你撲邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！

（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常一Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果。

遇到其他行業一個態度僕街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到其中一個態度僕街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？你諗諗，即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又僕街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fact check警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，作惡者得到應有嘅報應？

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

3萬隻popo對坑全世界

直播睇撚哂你地既暴行啦 死黑警

Noted thx
抹殺左其他人功勞

香港警察
社會垃圾

屌你老母咁撚無恥既野都講得出，黑狗即係黑狗完全無良心可言!!!

全港都頂住頂住

忽左

仲以為係60 70年代咩 死黑警

死撚開啦你

佢地仲飛機緊年頭同2018年排名！！但sorry宜家市民對你地信任度係0…國際聲譽更加掃地…

呢條仆街唔死都無用

前線請留低你嘅DNA!!!

又唔做野 又唔讀書

民憤全靠狗隊

全世界屌錯政府 得黑警清醒

弱撚智，眾人皆醉我獨醒

連中文字都唔識啊
悔辱 草管

睇黎班狗士氣真係好差

巨嬰黑警
咩都佢岩

可以呃自己呃得咁透切真係

哦

共產党口徑咁

他指，「黑警」這個失實指控是這幾個月來暴力、動亂的根，這些「動亂之根」、「仇恨之根」都一定要撥除，香港今日最緊迫是撥亂反正。

劉業成表表示，「和大怨，必有餘怨，安可以為善」。他稱，不期望所有香港人都認同警隊執法決心，但堅信絕大多數市民都支持及希望「止暴制亂」，只要得到市民一如往常的信任和支持，暴力、動亂將再難以煽動，香港可回到世界最安全城市之列。

香港人唔笑
佢d狗都吠啦

應該係講俾林鄭聽
叫佢咪撚成立獨立調查委員會，如果唔係發生乜事佢地唔擔保㗎，到時佢就煽動幾千個鄉黑拎刀斬人搶嘢，蒙面休班警就周街女姦男殺
典型黑社會技倆

看得自己那麼高
真係得班散仔會信

又係到打飛機

繼續屌9黑警

佢睇吓評級機構點講先啦

你見佢唔夠膽出公開信就知只係做樣比班condom睇，想穩定軍心叫班domdom 繼續賣命

豬隊友就有你份

咁多人屌緊都唔反省下
解決提出問題既人就解決左問題

基本上依家由黃到綠，甚至淺藍，全部都想查警察
而係現實層面，查警察真係消耗到好大部分民怨，林鄭要大事化小嘅，真係可能成立獨立調查委員會，再等場運動好似佔中咁自然消亡
班散仔死到臨頭都未知乜事

令香港人團結屌尻你

【成功入閘】

好明顯佢為申請「民全及人權法案」
第一個被制裁的人作準備!